[AID]DIA討論區[9]Goodnight!!

DIA（韓文：다이아），MBK Entertainment旗下的7人女子團體，成員包括承希、Eunice、Cathy、Jenny、Yebin、Eunjin及Chaeyeon。名稱DIA源自英文(Diamond)的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。出道日期為2015年9月14日，9月15日發行首張正規專輯《Do It Amazing》，主打歌曲為《Somehow(왠지)》。

DIA的團名源自於英文「Diamond」的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。
粉絲名稱

由粉絲於DIA官方Cafe建議粉絲名稱及說明其代表意義，之後DIA成員從中挑出五個做為選項，並交由粉絲投票決定，票選的結果為「아몬드(AMOND)」，但此粉絲名稱已被使用，所以將其修改為「몬드(MOND)」，並加上第2、3高票的粉絲名稱進行二次投票，最終的結果為「에이드 (AID)」，念法為一單字，非個別字母拆開。

에이드：取其字面意義：援助，表示粉絲將會永遠支持與協助DIA。
AID：DIA倒著拼寫為AID，表示DIA與粉絲總是彼此相望。
AID : 有Always Into DIA的意思

問候語

開場：「Do It Amazing D I A ，大家好，我們是DIA」。
結束：「Do It Amazing D I A ，到現在為止是DIA」。

成員簡介
Huihyeon

藝名 ：Cathy 캐시
本名：奇喜賢 기희현 Gi Hee Hyun
擔當：Rapper, Leader
出生日期：1995.06.16
血型 ： O
身高：167 cm
體重：46 kg
IG:

Eunice

藝名 ：Eunice 유니스
本名：許秀妍 허수연 Heo Soo Yeon
擔當：Main Vocal
出生日期：1991.09.02
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg

Jenny

藝名 ：Jenny 제니
本名：李素律 이소율 Lee So Yul l
擔當：Sub-Vocal
出生日期：1996.09.14
血型 ： A
身高：165 cm
體重：47 kg

Eun Chae

藝名 ： Kwon Chaewon / 권채원 / 權彩媛
本名: Eun Chae
擔當：忙內、主唱
出生日期：: 1999.5.26(18歲)

Yebin

藝名 ：Ye Bin 예빈
本名：白豫彬 백예빈 Baek Ye Bin
擔當：Main Vocal
出生日期：1997.07.13
血型 ： A
身高：164 cm
體重：43 kg

Eunjin

藝名 ：Eun Jin 은진
本名：安恩真 안은진 Ahn Eun Jin
擔當：Lead Dancer、Sub-Vocal、Rapper
出生日期：1997.08.31
血型 ： A
身高：170 cm
體重：49 kg

Chaeyeon

藝名 ：Chae Yeon 채연
本名：鄭采妍 정채연 Jung Chae Yeon
擔當：Maknae、Sub-Vocal
出生日期：1997.12.01
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg
ig:

已離隊成員

藝名 ：承希 승희Seung Hee
本名：曺承希 조승희 Cho Seung Hee
擔當：Leader、Main Vocal
出生日期：1991.06.03
身高：166 cm
體重：43 kg
IG:

4月5日，MBK Entertainment宣布DIA 加入兩位新成員 Ju Eun 和 Som Yi

藝名 ：珠恩/JuEun
本名：李珠恩/Lee Ju Eun
擔當：主唱
出生日期：1995年6月7日（21歲）

藝名 ：順伊/SomE
本名：安順伊/Ahn Som Yi
擔當：主領舞、領唱、忙內
出生日期：2000年1月26日（17歲）
身高：167cm

子團
BCHS (彬彩賢斯)、L.U.B

子團A：「BCHS (彬彩賢斯)」由成員豫彬 、彩娟、喜賢 和 Eunice 組成，出道歌曲《You Are the Moon and Earth》（너는 달 지구）》於12月29日推出。

子團B：「L.U.B( Lovely Unit B 短寫)」由成員Jenny、恩真 和 恩彩 組成，出道歌曲《13/32》（13월 32일）於12月31日推出。兩個子團將在2017年1月的音樂節目進行一星期宣傳。

DIA’s Official SNS
官方網頁：
官方Cafe：
官方FB：
官方Twitter：
官方IG：
官方Weibo：
Afreeca TV Channel：

正規專輯
《Do It Amazing》
發行日期：2015年9月15日
語言：韓語
專輯銷量: 2,375

《YOLO》
發行日期：2017年4月19日
語言：韓語
專輯銷量

迷你專輯
《Happy Ending》
發行日期：2016年6月14日
語言：韓語
專輯銷量:9,474+

《SPELL》
發行日期：2016年9月12日
語言：韓語
專輯銷量:13,405+

《LOVE GENERATIONL》
發行日期：2017年8月22日

數位單曲
《My Friend's Boyfriend》
發行日期：2015年10月20日
語言：韓語

《This Love...》
發行日期：2016年9月13日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅠ》
發行日期：2016年12月29日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅡ》
發行日期：2016年12月31日
語言：韓語

歷年主打以及近期歌曲：
Somehow

150914 DIA Debut Showcase DIA(다이아) - Somehow(왠지)(Acoustic Ver)

DIA[다이아] "내 친구의 남자친구" M/V
my friend's boyfriend

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Official Music Video

DIA 다이아 - 더럽 (The Love) Music Video

DIA 다이아 - 미스터포터 (Mr.Potter) Music Video

[MV] DIA(다이아) _ Will you go out with me(나랑 사귈래)

HAPPY ENDING SPECIAL VIDEO
DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (CHAEYEON .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNICE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNCHAE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (JENNY .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (YEBIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNJIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (HUIHYEON.Ver)

開post template

留名

今日係彩妍

彩b會唔會得閒執下個template

baby good night

Yebin同順伊呢

yebin黨留名

佢而家應該好得閒執啦

互含？

👌🏻

yes ar 又想diu 9 me ar???

Diu 9 u唔洗擇日啦

不了

我曼

yebinissoq

以前係好q既

依家

我somyi好cute呀

mk 完勝
利申 : 9uppper

Mk屌打順2bb la

同意呀

Jenny

我素

偽娘 ?

列斯

咁耐都未有隻碟d資料

你地既Eunice
同我妹妹

我妹

我順伊好得意呀

隨機聽聽下歌 聽到somehow
突然聽到起雞皮
果陣時既dia 真係可一不可再

你返去教荷蘭我跳埋比你睇都仲得牙

我希真係好撚正阿

成日覺得佢個樣好八婆

Cls公司

唔驚訝牙 mbk對飯幾好 成日搞啲活動比飯參加

Good night mv

人唔笑

我辮

豬好d

我素帶頭cool好qq

Lm

新歌唔好聽
彩妍rap呀

好聽呀

2周年party全場fancam

有冇見到自己

右下角邊位

你mk
隻碟又好似三版本

好似抽相再加卡

人地頭幾行 我尾個幾行 佢突登影去後面都應該影唔到我

The unit出左歌
好多順伊鏡頭

有冇link

頭先睇musib bank播

今日stage

我soyul 我豬茵

豬茵

恩彩

sonamoo條女企center仲要勁多鏡頭
yebin好似得一個個人shot

yebin用呢個髮型上去 會唔會on9得濟

我bin 番黎呀

食屎啦你
素同豬恩都是我的

係咪有劇拍，開頭佢睇個條片

完左啦套劇 利申睇晒

躝返隔離搵haebin同snow啦

出來隻揪啦dllm

舞台少兩個
恩彩都可以咁少PART
BTW我JENNY都係

幾時又變返你Jenny?

其實今次係咪試緊新野？彩妍Rap、喜賢副歌

咪撚理條on9啦

一直都係

死開啦

你依家同垃圾厹有乜撚鐘分別
躝返去99dan wekimeki啦

U lan sin la

七人can't stop喜賢唱順伊part

今次有冇大神爆碟

我辮啊

竟然唔係center

Yebin呀

鹿爺

鹿爺🤣🤣🤣🤣🙇🏻🙇🏻

不許你注定一人 永遠共你去抱緊
一生中百樣可能 愛上你是種緣份

影得好靚

教我如何不愛你

咁早就叫春

不分晝夜

珠恩

好想要jenny個袋

到底邊個咁沙pop送埋d垃圾俾佢地

恩彩未畫完 好期待佢個最終完成品
豬恩果個中左都唔會拎出街用

Jenny畫得好靚

有咩幫到你

Lan la

睇完SNL 再睇jenny感想
發現jenny 心底好似有另一個人

有我

你躝未

HI ALL

hi baekyebin老豆?

大佬你唔好咁痴線啦

今日個stage套衫同上個禮拜五mb套衫一樣

仲要繼續唔開咪

說好的不提

不如數下有幾時係開咪

十月的雪嶽山音銀live

Mbk真係

點解冇yebin oppa嘅

仲有幕同順伊拖住手

Spotify 仲未有good night 好在有apple music

呢個眼妝不得了

我Jenny

Yebin

直播應援聲仲大過預錄

JENNY ARRR
佢唱得好辛苦....

幾耐之前呀

回下帶姐
D歌真係好襟聽

巧耐冇聽Jenny唱live

佢地早幾日好似去左電台唱

多謝mbk買新送舊
真真正正既repackage
包埋舊碟

抵喎咁

如何回到當時

張相嗰度係買 Morning Version 只會中 BCHCS 嘅相 定係三個牌本都係九抽一？

底片完全認唔到邊個打邊個
但抽到彩妍咩都抵番哂
今次真係幾抵買，應該會再買

信和買?
幾錢?

早買早享受價 160蚊

我就一隻都唔會買既

55

原來係佢
其實點整到睇到咩內容

Photoshop -> 負片效果 (?)

我dm左你架

尋晚vlive有live聽

你咪一樣

me專一清泉
你躝返去隔離啲老婆到啦

素呀..素呀..
我好掛住你呀

我好掛住你呀

日日爆碟

中好多順伊呀

想要牙?

其實我講緊我中左好多順伊

我都係

呢個邊個

仲未買

我都未

應該係順伊

係呀

恩真 BABE

good night

jenny

幾正喎

西女人

新飯留個名

佢唔西算係幾好 又RAP得又跳得
屌你西起上黎真係

件臭西上次野都唔想同我講咁
屌你做下樣嗌聲oppa交下戲又好 學呀妹畫下公仔都好呀
仆街粒聲唔出望住我乜都唔講又唔撚笑做咩姐？

i know that feel bro

原來咁多人憎佢

我又唔係憎既 而加只係無感覺姐

班閪仔識睇我地打乜架咩？
不過是但啦🤷🏿‍♂️
西女人西口西面都眾所鳩知

我喜賢

素

秒回

男神果然唔同D

訂左碟未牙

一隻都唔會買

支持

好少yebin

我豬恩

送比我都唔要

兩個都係我既

好可愛

人棄我取 我朱茵

攞去啦冇人要呀

冇人棄過喎

好撚凍呀

你飛左啦

Ching又飛左去

取你個頭咩 幾時比你取呀

無錯

又飛

呢到有冇人一隻dia碟都冇 ?

你又派呀

全走

我都就脫

聽住先啦

唉

等左幾耐呀

仲有呢個

why 呢到靜左好多

唱唱下冇左音樂咁老尷都冇人講

豬豬

終於有真LIVE聽

你地恨到啦

唔敢聽

聽下啦, 呢次堅係冇咪嘴

唔夠氣上高音

Mk bb好努力唱
好感動

唔知聽日有冇somyi睇呢

要番來喇

點解唔見左yebin?

我妹妹

去搵老婆啦

妹妹

佢地兩個搞咩

西咩呀

Follow左

咩黎, 自己開

IOI果陣兩個都有開個人IG啦

兩日都無人推下

你囉

yebin ig放片

其實係咪佢本人黎

信則有

長期活在秀妍的陰影下。

咁難得有機會表演。

但DIA不嬲都唔sell唱功同勁舞。

除左賣萌。我都唔知佢2個可以做咩

人影都冇隻??

芽g返左去老婆到

班芯友

yebin呀

我返左去睇老婆了

如果賣萌 April 個個好睇好多
Produce 101 audition MBK三寶已經中過招 揀錯歌
今次.....

過左預選就算了

賣萌路線睇d妹妹唔好

垃圾公司

去菲律賓

On lun 79

有冇新聞

( Show Blocked User - 君子 )

有人推po呀

佢咁遲先block你

Block左我未

( Show Blocked User - 男神君子 )

正呀喂

好靚呀

kbs對面間炸醬面

yebinhouse rest

咁早嘅

.

dia淪陷

Youtube channel都淪陷埋

呢度睇來都就摺得喇

Mbk youtube 係咩玩法？死左幾日

yebin the unit photobook ?

yebin冇咩意外都應該唔會跌出top9

Yolo

今日推爆去算

慢慢啦

仲慘過出道個時

廿線團邊有人睇

落番廿線

不嬲都廿線

我yebin
我suji

d人唔使睇Gugudan咩

你講咩呀厹

唔好爭啦 一齊聽twice啦
新歌真係不得了

Likey

yes ar

係幾唔錯既

Yebin cover臉紅的思春期首some 好撚正

好好聽
差唔多一年了

我和她 結婚了

靜到

到底呢度有冇人睇the unit

我冇

你都冇，咁仲有無人會睇

關咩事

靚咗

屌垃圾
連回咗三次

飛啦

冇順伊

唔係兩次都係第10咩 新個集未睇
上游位置有air time 咪得
Somyi 都係去抬轎架啫

4號同8號

CLS 點解可以咁撚凍

又去左韓國？

法國依個po d手腳成日去南韓
個個都係有錢人

琴日臨訓前望左眼 仆街-14度
全個冬天最凍就係我來果日

食左寶景未？

諗太多

3日前

第一代會員LM

呢隊注定收皮睇來

嘩

4號

我Bin

大推359

升

Ching 你真sick食

幾時完架其實呢套野

我彩

wuar
長bin返黎啦

唔係做到二三月咩好似

Bin bin

靚返好多

由男人變返做女人

好撚靚呀！不過好似之前肥左少少

之前肥定依家肥呀

比之前肥左少少

幾時到我素變返長髮

都唔留長
要駁髮都要留到yebin個長度先得

駁下都好牙..
睇左咁耐短髮想望下長髮素

發現新大陸 我彩

Ching咁生面口既

永含？

個撚樣改左名？

應該唔係啦 都唔同ID

條片恩真黎
點會係佢

我彩喎

即係邊個

關你撚事咩

屌咪又係佢黎

吖我屌你老尾牙 聲大大
出來隻揪

hi 男神

舊相

一年前, 我係韓國睇緊1st concert

舊年第一次聽will you go out with me 已經覺得好好聽 個陣唱MK 勁多line 已經覺得有D 唔對路 到到今年真係派歌個陣個version

唔滿意咪出聲囉，又咁既樣

依到好靜

黎黎去去都係你地幾個

連我都走埋 緊係靜

你先係男神啦

法國個個Yebin老公都係男神黎

不了 我矮肥窮毒柒全中既毒撚

呢度d男神個個都好鍾意扮毒

31號有DIA陪

我耶辮

呢張

人影佢又影

我Jenny好得意呀

新年快樂

短髮咪幾好

On9
耶辮辮呀

張相執到認唔到奇喜賢

痴線

做乜罵我條女

你都大把女啦
唔好搞佢得唔得

終於用返呢個ac留言？

得佢一條女
好掛住佢

Sinb jimin同chungha呢

好似仲有SuA

拋棄了

到底要有幾厚面皮先講得出

好撚同意

我珍妮

又你

關佢撚事咩

你條垃圾仲未撚死

要睇撚住你隻臭雞幾時死呀

個頭又想點呀

？？

我辮🤤🤤

睇得多日本妹 睇路慣韓妹

好好多

Testing

Ok

好靚啊

點解貼親都係YeBin

唔滿意咪自己po囉

我以前貼素都冇人睇

我睇

幾時cb

幾時comeback

有冇我素version

好靚

得我素version

死撚開啦你 撚屌

好似順眼左

辮辮

就喊咁既樣 dllm

Ok u dklm
I diu him

正呀豬恩

貼下可愛青蛙妹

今日isac
嗰個有飯盒食，有啲團更加會寫message俾fans
係得MBK送一個burger king包俾fans食

有代言(好似係
mbk你仲可以期待d乜

我Jenny真係好靚呀

睇twitter見到有飯盒

晚餐有飯盒？

西婆來架

西llm

就好似耶bin係西佬一樣

好似幾好睇

我彩彩

好似有yebin睇

唔知幾點有vlive

好地地扎咩辮

咩髮型都係咁靚

個人覺得呢個髮型最靚

第二張世界級

Yebin世界級

新飯留名⋯⋯⋯

冇新歌, 仲吸到新飯

Hi

The unit

樓上好彩一早Block左

收嗲啦轟狗

其實我係獌黎

我辮🤤🤤😙😙

靜啦49000

生日快樂呀順伊

睇完the unit Somyi 係順眼左既

希望佢入到頭9啦

喜賢

彩妍

順伊

我yebin

世界級

好快快趣趣襯the unit 完左就cb
不過mbk 最叻呢D 執雞野 應該會識做

得返8個人

今日個舞臺得6人冇恩真
仲有yebin把聲

朱茵

辮

走返去睇你金世正啦

Yebin第三
順伊排14

Yebin跌咗一位
忙內應該機會渺茫

Yebin阿媽有cancer

青蛙妹妹

Yebin fighting

辮 and 辮媽

Yebin 啲表情真係無得輸

好同意

回來了

Finally
等你好耐

好掛住你地

呢度都冇人既

笑咩呀你

今日我地恩彩畢業呀

畢業快樂

好耐都冇咁齊人

自 仲差恩真同忙內

Eunjin join produce 48係咪堅料

我心目中齊人係on the road時期嗰7個
所以今日唔齊人 差恩真

希望唔係啦
聽講produce48嗰隊係permanent team

加油

恭喜Yebin

DIA 其他成員

Somyi排12

長髮Jenny come back

勝熙都有黎應援 點解恩真無蒲頭 連畢業禮都無去

好感動seunghee 都有去the unit finale
好少ex member 都current member 會坐埋一齊支持隊友

快d返dia啦

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

乜而家仲有人玩咩

韓國有掛

好似有順伊睇

做乜呀

好得意

搞到自己咁樣

呢個channel 我subscribe 咗好耐
有好多Yebin 嘅靚靚fancam

唔知點解 我鐘意睇相多過fancam

靚到

嗚呀

係咪悶到傻左

又典牙

又一頁喇

靜到呢

慣左啦

靚呀

恩真呢

潛緊水

早幾日蒲過頭，不過又潛返

癲婆

我的雙眼裏 尋找到美麗之最

屌你

搞撚掂未牙

同緊我一齊

台主

我仲期待緊篤面嗰張相

Yebin今日個ending pose好靚

呢張世界級
又篤面又短髮

新人留個名

有新人

其實我係出道飯(前the new seeya飯)，近排先有連登account

本命皇后同大姐

拿 我不嬲都話你有品味
係鍾意睇埋d西女人

拿 我不嬲都話你冇品味
係鐘意睇埋d西男人

Yes 耶辮=我西佬

你老母躝返去睇yooa啦臭雞

另外，我麻麻地肥妍

點解

雖然佢係出逼之光，不過佢唱歌真係好弱

利申live飯

成個dia有邊個唱歌得

魚餅 其實大姐係另類存在，因為佢可以live到高音，但係咪曬前面

無知一問 邊個係魚餅

Yebin 我懶唔想轉輸入法

Yebin唱live得
第一次聽人咁講

最少the unit 算唔差，反正計DIA入面

CCM做開完顏團

Yebin 世界第一

其實入黎只有一個目的，就係問，恩真仰咪退團？之前v live 出現完又失蹤

入黎就留耐d啦
恩真單野真係唔知 有人話佢病左 有人話佢就入pd48 不過我真係唔想佢退團

Hi 各位

始終我係博愛飯

男真本命兩BB (bigbang Block b)

女團兔屎女友CLC鑽石黑粉

女solo仲有幾個

嗚呀係篤面呀

我成日都篤

冇圖

FF有害

邊有ff

佢話唔想俾你睇

你成日都篤但係佢唔想比我睇
你個ac幾多人用呀

兩個
百事有可樂

一代會員LM

你贏

HI 92

重組DIA 耶辨S 彩妍 日本妹

仲有恩彩

轉左會J返真日本妹了

Cls post

入錯po?

Yes 入左csl post

日本妹

法國呢個po好多死獌狗

你2隻都係

最衰都係尼架

到底DIA幾時可以爆一爆

1年推4-5個po算係咁啦
平時都係君子叔單機推po

其實我等緊皇后上unpretty rapstar

佢講dia唔係講個po呀

屌你牙叔

佢之前唔係上過咩
不過入唔到圍

我知啊，我有睇，BEG死忠，所以我先至話期待佢上，因為我覺得佢實力唔差

呢度又唔踩
條友真係

說好不提

連Girl’s Day個摺po都入埋

爆閘狗

( Show Blocked User - 初出萌芽 )

gif圖都有

好想見

點呀爆閘狗

唔比牙牙叔

係幾正既

課左ms未

等七罪

死返出去啦爆閘狗

吹牙
我要留係度睇我辮

你老闆出黎隻揪

一早出左來等緊你啦臭雞

皇后個逗號頭想點？

唔靚咩

明明應該girl crush

佢幾時先識開口唱歌

原來lihkg有AID po
一路都以為DIA係香港唔出名無人識

Hi
獌?

係

咁能多49000

成個po都係死獌狗

AID無分彼此

出返去啦爆閘狗

我係要留係度，吹牙

膠都廢撚事派

成班49000互屌人49000🤣🤣

你咪又係

梳 你音樂台台主

uumeme

你囉 成日uu meme
敗壞DIA po

嘈少陣使死咩 係都要咬人

49000傳統狗咬狗骨

利申 新人報到 唔撚知邊d係獌

呢頁全部留言既都係

呢個冇乜邊幾個唔係

本人非獌
利申 軌

新飯留名

突然咁多新人

hi

有飯係道

今晚8點係yebin呀

Yooamyangel

Binbinmybaby

Sejeongmywife

Idllmch
世正係我老婆牙

你幾時死牙臭雞

我條女

Hello

貼錯咗

仲諗住話你竟然冇最尾電死人嗰個笑容既圖

前面係Jenny?

其實Yebin長頭直髮出道look真係好靚

入黎循例都要講番聲 呢隊野仲係到呀

係你唔係度姐

應該係佢普通朋友

IG? Twitter?

你知唔知你咁樣我好心痛

你收聲呀

你去左邊牙bb

點呀bb

心痛

2個男神係到互含

你地根本就唔明

我心痛你

gay

笑下咪好囉

君子bb去左邊

點解要恩真去produce 48
mbk是咪on9

幾時先可以見到全隊完完整整

後遺症黎喇
好掛住

我預左你會叫返一星期春啦

我珠珠既春都叫埋

邊有叫春

好掛住嗰時既佢

不論長髮還是短髮

佢似退團多

唔係入46就唔關我事了

佢同班女好似關係麻麻

就算入 唔係同你班女分開鬥架咩

恩真同mbk關係麻麻就真

46又唔係48

梳誤會左

白豫彬世界第一

以前係

一直都係喎

個次睇佢

星期六49000贏波
抽2位手足一齊食tam jai慶祝

素呀

我了

乜撚野牙台主

早晨

白豫彬世界第一

白豫彬世界第一矮

白豫彬世界第一西

那是恩真

算啦 其實都係各自各精彩 只要佢地好就好啦

去邊都唔係問題 留係度都係死路一條 垃圾mbk

恩真一d都唔西囉

你都係返去抽mana啦

世界第一西係mbk

我有3隻啦

仆街死啦去

痴線擺都明不和

又攞返出黎講

食屎啦君子

仲唔出來？

唉 究竟發生咩事

幾日無上過黎了，報個平安先

只知道感覺失了蹤 不知道戀愛這麼重

算啦 辮 離開也是愛

你走啦

死返去抽新限啦

等激獸

等睇比海鮮猁大炒

你究竟係邊隊球迷

me用心良苦ar ching

即係邊隊

敢帥俾曼炒左之後反曼

屌，on92除左提拔青訓同買馬仔，仲有咩好野牙

我曼 魚拉突 啪啪啪

呢度dia po呀屌哂你地

就推完
可以諗定新名

死返出去啦爆閘狗
信唔信我爆返你閘

我真飯喎
乜野爆閘狗
I love binbin and jenny

AID DIA討論區10 恩真退團未

恩真

[AID] DIA討論區 [10] - 請大家繼續支持DIA各前/現任成員